{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023077",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "청년다방 세종종촌점"
    },
    "text": "世宗特別自治市月光路43金剛ビル108~109号青年喫茶店世宗宗村店です。 青年喫茶店はトッピングトッポッキを専門とするお店で、40cmのロングトックとトッピングが絶品のプレミアム·ポテトを提供しています。 美味しくて食べ応えのある食事をお楽しみいただけます。 新メニューとしては、マップチャレンジトッポッキ、バターチッキング、マップチキングがご用意されております。 マップチャレンジトッポッキは、コクと強烈な辛さでさらに向上した味を楽しむことができます。 バターチッキングはサクしたチキンに香ばしいジャガイモと濃厚なチーズが調和して深い風味を持っています。 メプチキングは甘じょっぱいタレに辛さを加え、特別な味を味わえます。 ベストメニューとしては、プルヒャンチャドルトッポッキとトンクンオチャントッポッキが人気です。 プルヒャン牛のともばら肉トッポッキは、柔らかい牛のともばら肉に火の香りが加わり、特別な味をプレゼントします。 トンクンオチャントッポッキはイカ一匹が丸揚げされた特別なメニューです。 営業時間は毎日11:00~22:00で、コーヒーの注文締め切りは20:00、注文締め切りは21:00、ホールでの食事締め切りは21:30です。 様々なメニューと値段をご提供しておりますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この青年喫茶店はどこにありますか？",
            "answer": "世宗特別自治市月光路43金剛ビル108~109号にあります。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "特徴的なメニューはトッピングトッポッキとプレミアム·ポテトです。"
        },
        {
            "question": "新メニューとして何が提供されていますか？",
            "answer": "新メニューとしては、マップチャレンジトッポッキ、バターチッキング、マップチキングが提供されています。"
        },
        {
            "question": "マップチャレンジトッポッキの特徴は何ですか？",
            "answer": "マップチャレンジトッポッキは、コクと強烈な辛さでさらに向上した味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バターチッキングの特徴は何ですか？",
            "answer": "バターチッキングはサクしたチキンに香ばしいジャガイモと濃厚なチーズが調和して深い風味を持っています。"
        },
        {
            "question": "メプチキングの特徴は何ですか？",
            "answer": "メプチキングは甘じょっぱいタレに辛さを加え、特別な味を味わえます。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店のベストメニューは何ですか？",
            "answer": "ベストメニューはプルヒャンチャドルトッポッキとトンクンオチャントッポッキです。"
        },
        {
            "question": "プルヒャンチャドルトッポッキの特徴は何ですか？",
            "answer": "プルヒャン牛のともばら肉トッポッキは、柔らかい牛のともばら肉に火の香りが加わり、特別な味をプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "トンクンオチャントッポッキの特徴は何ですか？",
            "answer": "トンクンオチャントッポッキはイカ一匹が丸揚げされた特別なメニューです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの注文締め切りは何時ですか？",
            "answer": "コーヒーの注文締め切りは20:00です。"
        },
        {
            "question": "注文締め切りは何時ですか？",
            "answer": "注文締め切りは21:00です。"
        },
        {
            "question": "ホールでの食事締め切りは何時ですか？",
            "answer": "ホールでの食事締め切りは21:30です。"
        },
        {
            "question": "何種類のメニューと値段がありますか？",
            "answer": "様々なメニューと値段をご提供しております。具体的な種類は店舗にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店で食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、青年喫茶店で食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 577
    }
}